無時間去睇哂大河劇每一集, 有無其他欣賞方式?

好似有無d剪接左好多d版本

一集開兩倍速睇
一集睇預告
一集睇劇情簡介
間住咁loop

睇古阿莫